習近平提西藏十個必須 鑄牢中華民族共同體意識 藏傳佛教中國化

好煩呦 …… 超多的「必須」、#更多的必須、無窮無盡的「你必須」，其實就「大中華控制狂」：

大中華只能靠控制狂塑造
而且還得是超暴力的那種
如同那大德意志必要殺人
大俄羅斯也無法自然形成

習中營
習中營
習中營
習中營
習中營
習中營
習中營
習中營
習中營
習中營

借個位！

［香港重光］是咁的，我投稿立場佢竟然登咗

西藏人只可以期望印度提供實際支援

金輪法王笑什麼你也是中國人

全中國人人都有成千上萬個必須, 除左習大大自己例外.

收皮啦習近平

借個位

@solomonyue

成篇廢話
直接講要打造新疆2.0咪得囉傻閪

滅法時代

都黐鳩線

中共西藏黨委書記吳英杰近日在一場會議中下令，教育引導各族民眾「感黨恩、聽黨話、跟黨走」

十個必衰

不斷製造敵人
係出面撞咗板，就番入去用放大鏡揾敵人

up